做過服務業真係發現世界上乜人都有

已經講到明唔俾轉/唔俾換都嘈住要換，唔滿足佢就發曬脾氣
明明大家互不相識，都好似殺左個客老豆老母咁，一行埋黎殺人犯咁嘅樣，嗌野食嘅時候好似變左佢仇人咁
有啲講野勁細聲，唔好意思問多一句都好似要殺左我咁
試過一次過打兩份兼職，一份係飲食，一份係技術性啲，後者要幫個客影相，個客言語尖酸刻薄，仲要低頭玩電話，唔合作
我都係打份工架炸
好耐之前公司係唔洗送餐，但個店長要我做埋，因為個時太忙無放係個客前面，就咁放左係張枱到，個客話我垃圾，唔怪得就依啲工 但我仲讀緊書，因為時間比較易就又近屋企

我以前會諗點解咁後生都咁無禮貌，唔係應該越後生，受嘅教育越多，越有教養，但再大個啲就發現，一個人嘅修養同年齡完全係無關係

年紀同成熟一向都係兩回事嚟

係，以前17歲唔知，依加21歲就知

啲客當正自己係大晒咁想點就要點

試過有個呀叔入到黎嗌照舊，但我唔識佢，我就問佢係乜野，佢就話：照舊咪照舊，你問你老細

老細唔得閒

唔知你咩情形

但係話明無得換都好
都可能係你公司有問題係理應要換
唔係話話明無得換就大晒係個客錯
即係前排豐澤iPhone 果單咁

睇情況而定，唔可以話話明就係正確

講得呢啲說話都唔好得去邊
理得佢咩職業搵幾多錢
香港好多呢啲人
我冇乜做服務業經驗，但成日喺街都聽到呢度
完全唔會諗下人，自己鍾意講又覺得係事實人地駁唔到就會講
同埋基本上比較容易喺老一輩口中講出嚟
基本上呢班廢柴都係欺善怕惡

之前仲讀緊書，番飲食業pt,又係好多閪客，好多都係無理取鬧

D客要屌架 唔洗驚投訴
如果投訴間公司唔幫你嘅話
間公司你都唔使做落去

當時嘅情形係個客睇錯餐牌，想要我地退翻錢被佢，但老細唔肯，變相我夾左係中間，我嘅想法當然係退俾佢

係，有時候著得越好越衰
估都估唔到

唉，所以我都係呻下舒服啲

佢睇錯緊係佢錯啦

我都係飲食，好多大蝦細

當時老細唔出面同佢講，我就一路幫老細傳話，一路俾個客屌

因為係加盟店，老細想幫都好，寫字樓都要你道歉

不過真係好似樓主所講，修養唔關年齡事，試過遇過唔同年齡嘅好客人不論男女，反之亦然。

後尾都番到慣哂，好多時見到d on9情況都係一笑置知，反而覺得有趣 真係一日唔死一日都有新聞。

同埋開始一睇就知邊d係d麻煩友

好多睇樣睇唔出原來咁衰，到佢一開口先知。
而且好多仲係靚仔靚女

要識點樣串鳩返7佢

自己覺得最閪個人組都係廿尾至四十零d女人

點樣？
之前聽人講過要笑笑口

係 仲有呀叔
有啲後生仔女懶係野都好乞人憎

唔洗笑笑口 唔識講

我成日屌客 都未收過投訴

佢點對你 你就點對佢 唔洗同佢客氣

咁係你唔識拒絕d客姐 叫佢直接自己搵老世

同路阿 投訴都無所謂 因為本質係你做緊岩既野 你都係跟公司要求去做
個客要乜有乜就自己整啦屌

做服務業唔係做契弟

會唔會係你個樣好惡

老細都唔會出面架

幾無恥嘅人都見過

試過有個肥婆拎住張過期優惠券想用

我 肥婆

我：唔好意思 過左期唔用得

肥婆：下 點樣唔用得?

我：張券過左期電腦掃code都唔會有優惠

肥婆：邊到印住日期 我睇唔到

我：(指比佢)

肥婆：咁唔識字嘅人點算 ?我唔識字喎

我：

我有一次忍唔住同個呀叔用粗口互屌左3個字，好彩當時有兩個客做証人，係個呀叔錯，自個次之後唔想再同任何人嘈，依加盡量避免望到到啲客個系樣，自己會舒服啲。
但有時有啲客如果講野懶係野，好寸咀，我就會直望佢對眼，佢就會先避開，連語氣都好左啲

啲人好無賴
之前問個呀叔要飲凍定熱，啲呀叔會話：緊係熱啦，之後口upup咁話我
不過知佢係呀叔就算

發現啲人好怕眼神接觸

我都有遇過好衰嘅店員，係呀嬸黎
將五蚊唱成兩個兩蚊，一個一蚊，丟係枱面，散曬，我忍唔住問佢乜撚野態度，佢無出聲，我當下都好嬲，如果大家都可以態度好啲就好

樓主會唔會覺得大陸人好過香港人 論客嘅態度計

以前做過啲要serve中產嘅服務業，有啲好好人唔該前唔該後，有啲跟公司要求問多兩句都屌柒你話：問咁多做咩, 關你咩事，有啲叫佢哋排隊，佢屌柒返你排乜撚嘢隊
但係依家自己生意serve啲冇咁有錢嘅客，好明顯冇咁高高在上，客氣好多
所以我敢講愈讀得書多愈搵得多錢嗰啲人就愈仆街(唔計嗰小部分有修養嘅)

會，我翻工個到都有大陸人，試過成家大陸人黎到不停講謝謝，好有禮貌，自己執好啲碗，而香港人真係老奉咁嘅感覺，我成日都覺得係咪要餵埋你地食
但有啲大陸人係農民，野蠻起上黎真係癡線

我都試過，我當時第二份工就係要對住啲有錢人

可唔可以講多啲？

一養米養百樣人

我做過幾年飲食，就冇遇過咩閪客，好多都好nice

反而自己出街食飯就成日遇到閪樓面

咁你真係好好彩
不過我又唔係成日撞到系客，係有時見到啲人咁會好感慨，香港真係好大壓力，依加我漸漸都當笑話一則

傻仔
你話冇得換啫
你老細有得換吖嘛
呢頭話冇最後𨳒到上主管經理寫字樓咪又係有
鑊鑊都係咁㗎啦
你前線撐得越恆越好
到最後換到仲可以有多個理由投訴你前線態度差唔flexible再𨳒鳩間公司啲service 唔consistent(鋪頭話冇最後CS又有)
投訴完換到貨之餘隨時有coupon送或者搲到折頭

冇計
香港個消費模式不嬲係咁
做客嘅唔出聲就笨想唔閪都唔得
你做得frontline應該知份糧包咗㗎喎
睇開啲吓啦

佢地會覺得自己高尚啲？我未服侍過鬼佬

多謝巴打
依加都睇開左好多，當笑話睇算，自己都開心啲

好多癡線佬客

年紀從來都只係一種心態
一個簡單既數字 唔需要太著緊

d西女人乜撚都鍾意屌一餐

郁啲話人抵你成世做呢啲工既好on9
好多學生哥做飲食都係part time 你估做成世咩

仲有啲呀叔呀婆，似老賣老，成日咒人間鋪會執

啲人講完就覺得自己好高尚

心諗:你咪又係要食呢啲cheap野

我反而覺得飲食業d同事仲西過d客
由其全職

之前都做飲食 做足成日 又要被客閪 又要被manager屌 人工得雞水 做左半年quit

咪就係
有啲客明明食緊快餐，以為自己食緊五星級酒店

我覺得可能做左老屎忽，對得太多系客，慢慢潛移默化所有客都係咁

男人>學生妹>中女=大陸女人

做澳牛可以搵到自我

我次次都有講唔該嫁
不過d侍應都係閪面

住係香港果d鬼佬好多都係loser
冇錢又多多要求

咁真係唔好彩，所以其實兩邊都有系人

仲有呀叔，有時候西裝友都好閪

我知有客得罪你,但係我無呀
我起身唔想整早餐渣

其實我都想，有時可能廿幾蚊嘅事，我真係想自由拎錢黎俾翻佢算，但咁做好似好落佢面

香港既心態係平時俾上司壓抑太多冇得出聲
見到出面做客戶服務既就搵人地黎出氣, 佢地根本唔係想要好既服務態度
而係想搵人出氣, 即係話你就算冇做錯都要俾我鬧
點解?
因為鬧人唔洗本, 點解唔做 ?
好多香港消費者就係咁仆街

但係啲後生仔女呢？可能因為功課壓力？
自從翻左服務業對啲女已經無咩幻想

朋輩壓力 / 學業壓力, 是但啦
總之好多香港人心態就係平時有唔開心就搵客戶服務黎出氣

香港人根本欺善怕惡
你試下叫果d人去華星/澳牛咁嘈
即刻嚇到縮返入老母個西

我先兩個禮拜買 iphone，撳左 ir，排到入去搞緊啲手續，有個閪伯走埋嚟話要買 iphone，打斷左個 transaction，然後店員話埋晒，個閪伯係到炸型，屌佢，好似覺得自己唔駛排隊咁

多撚謝劉華同D仆街老細

我都試過叫個呀伯排隊，個呀伯同我店長投訴我叫佢排隊，好彩我店長幫我炸 仲屌翻個呀伯轉頭

正常既定義呢？

其實無，不過我發現好多所謂唔正常嘅其實正常過啲正常人
佢地好有禮貌 有啲仲好醒目

屌,我試過因為咁,又遇著個仆街上司,收左張warning

我一直都想知送餐唔係應該送到個客前面咩

通常最撚閪既都係D老母,又煩又閪又on9
一唔合心意就屌你+發脾氣,最後投訴

俾粒黃豆就要做大佬

如果係咁真係我錯
我唔應該放係枱面
但依樣本身不是我的工作範圍呀

女人會投訴，呀叔或者男人會即刻屌

中國人奴隸心態姐

屌 你地唔諗下自己咩服務態度
我讀書嗰陣都翻過飲食
所以我知道就算等左幾耐催單都係好有禮貌咁問
但係你班撚樣見我好禮貌就覺得我好恰
之後服務態度又差又hea9我
最後我都係要發火屌先認真幫我跟翻張單

你班仆街話人欺善怕惡嘅同時
自己咪一撚樣
從來飲食就唔係咩低賤工種
而係你地啲低賤人做臭個飲食呢行

成日話閪客要屌
咁對住正常客你又有無做足自己本份呀

呢啲係睇佢個人本身啲教養同質素

呢啲終極戇鳩

有次幫人開門
佢當我[服務員]
問我做咩望緊佢
當面屌柒佢老母
佢呆左呆

因為我自己做服務業，所以我去買野食都好有禮貌，我都有遇過衰人，但我同一時間都遇過啲因爲我有禮貌，本身個樣好忟嘅收銀，即刻笑翻。
所以我會如果佢衰我都會衰，佢好我都會好。
巴打一定要keep住有禮貌呀
但當然佢閪你仲要閪過佢

服務業嘅人對住客人，都好多欺善怕惡

你咁好嘅

有兩度門,得一度有人推開
個個迫埋一面過

fb個西客之道
日日都有新鮮事發生

係 無錯就係咁
我依加會自己推隔離個度門算

講到尾就係班閪客知你老細撐佢唔撐你
先搞到今日成街閪客

我做咁耐零售
啲客好時我一定對佢好
佢想要乜我實俾件新既佢
件貨係display我會照直同佢講得返display

做呢行既都好多讀唔成書又無乜讀書既閪人
搞到無限loop惡性循環

做過幾次服務業
大陸人同香港人都有閪客
大陸分2種 一種係無文化 咩都唔明係度問 搞到燥
另一種就係土豪咩都以為有錢大曬

香港人就多數有學識 中產垃圾
乜9都死lur爛lur 自己柒左都死雞
佢知道係香港只要投訴就可以拎到著數

所以最抵屌嘅係d 19管理層 為左唔得罪班客仔就比曬frontline 受
屌你份人工包？ 包你老尾咩 規矩就你定嘅
定完我跟都無撚用 大多2大佢地就話今次破例 之後同我地講下次醒目d酌情處理 到下次酌情左 又話9你唔同佢地講
同港共一撚樣 龍門任搬

都唔明有d人嘅態度點解硬係要咁差，惡下人就好有優越感咩

點止年紀，根本修養同讀書有無錢都無關，係睇個人

講得好好
但我最怕死雞，死雞唔緊要，仲要惡翻轉頭，真係好得人驚，有時仲係靚女黎

你真係見識少
香港最撚多著西裝既斯文敗類

巴打個名

係呀，有啲做地盤嘅客人可能一黎到嗌野食會粗聲粗氣，但一傾落其實好好

其實我都諗唔明，明明大家互不相識 點解要咁呢

中年中產個啲人最撚麻煩 特別係女人
少少野都嘈一餐

有d人讀好多書年年考第一
但佢係一個仆街就係一個仆街
無關佢嘅學識同地位

仲有d人貪便宜真係唔要面
情況唔可以多講
但就好似食完餐飯畀完錢
但十年後話餐飯好難食要回水
係十年呀
面皮真係成尺厚

做過好多唔同服務業 中女真係
尤其靠老公嗰d有錢中女係最西

又要講一次

某年平安夜，起洲際食自助餐，有條廢老走去揾個侍應嚟屌，問點解出去拎野食要排隊 話自己只係只係想食三文魚，點解要排隊拎 條廢老全家人都唔想理佢，自己一個發脾氣

男人閪起上黎都好閪，有啲後生仔真係閪到你唔信。
但講到最麻煩真係中年女人

中學就有返工
一直都對打工嘅好好態度
你好我好嘅姐

我都有見過依啲情況，成家都覺醜，但廢老仲大大聲，做佢屋企人真係慘

客同舖頭都唔想蝕畀人 你做門面咪兩邊受壓

如果係無任何衝突情況下，佢只係一行埋黎第一句已經衰呢

酒店reception表示淚在心裡流

最on9 係要睇唔起服務業既人 覺得比兩個錢就高人一等

仲慘，我聽過朋友講過

真係無睇唔起任何一個職業，做過飲食先知原來商場收垃圾同清潔如果肯做，一個月可以有差唔多3萬蚊

其實有啲前線嘅係老細黎，所以唔好咁講啦

咁你有無發覺後生仔有禮貌好多

舊同事上份工做酒店
一講起佢啲怨氣重到癲

做督導就有
普通落手落腳個啲得萬幾蚊

就係無
有啲仲好衰

閪性格呢樣野係有基因遺傳
老中青三代都大把人冇禮貌

無撚錯

你做前線撐到行

好無謂...

俾客嘈既永遠都係你

往往搞到你俾人嘈就係背後班友

澳牛d垃圾本身咪又欺善怕惡

基本行為可視之為一種鏡子/反映

可能得毒撚有禮貌 因為唔敢嘈
利申 毒

肯定係台灣人 傻仔唔識分 中國人99.99％係生番

又好似真係
多數寸寸貢嘅都會打扮下

唔好咁講啦 口音係北方人黎

可能你放底碟野個陣真係個樣好串or你放得好無禮貌轟一聲飛落去

再者，香港人淨喺識點serve緊其他客嘅staff做嘢，只會加重人地工作量
明明其他staff係無嘢做，要快點解唔搵嗰啲
最好笑係個staff叫客請等等，啲客龍力蓮上身咁罵個staff

以前返過和民
啲客以為自己去左高級日本餐廳咁
佢有個pizza係超薄皮所以好快凍
上菜時都會同個客講
「因為比較薄好快凍請趁熱食」
之後有一家人投訴話都Pizza凍左
但佢哋已經食咗好幾件
好明顯已經唔係啱啱上菜
咁我咪拎去廚房同佢叮熱佢囉
點知拎返出嚟個廢老好激動咁用食過既筷子篤我隻手
問我點解唔係比一個全新嘅佢只係幫佢翻叮

cs 正仆街!

唔講野望住個客，佢就會自己縮

可能我個樣仲閪過啲客

.....

真係乜人都有
咁你當時點解決？

但都要同佢溝通，例如問佢飲乜
如果唔出聲好似好寸

因為當時中學生
覺得都係返下暑假工點解比人咁樣對待
真係喊左出黎

但依家的話應該會屌7佢

經理見到就幫我跟個客了
但我想講我都有老母生架
點解要咁閪！

我當時唔知自己乜樣 因為真係太忙，一野飛落去都無可能，因為有杯飲品無蓋的，倒瀉左仲麻煩，所以我係輕輕力放
可能佢當時心情唔好，見我無笑笑口，又木口木面，就屌我掛
間餐廳不用送餐，係個店長叫我送，佢當時話做到咪做，我岩岩出黎做野覺得好熱血，咪做
發生依件事後佢叫我唔駛送，等啲客拎翻

不過佢用筷子篤你真係好無品，最後有無俾塊新嘅佢

我係果D對服務業人員好好禮貌果D人黎 當然你要本身尊重自己職業本身對客有禮貌先為前提,好彩我遇親既都算OK有禮貌,人地都係人黎架啫,憑乜野覺得自己高高在上
呢行咁辛苦搵錢,值得尊重
建議樓主唔洗瀉呢D閪客,當然唔係叫你駁返佢撐到行,你做返自己不卑不亢就得,唔好縱容呢D人
講真啦,呢行佢怕你唔返多過你驚搵唔到工啦,有咩咪做過第2間囉,唔怕冇得做
出到黎做野就會明你打既工就係你扮演既角色,放左工都係普通人一個,唔洗太過上心
如果你仲後生就希望你明讀書既重要性

多謝巴打
因為我仲讀緊書，所以翻下兼職，咁岩依間近屋企又就到時間，同同事相處得唔錯，所以先繼續做
好多謝你

之前做酒店自助餐炒散
有個女人想要酒店WiFi
之後佢問我密碼係咩
我諗住同佢講我叫經理幫你
屌佢老味我都未講呢句西曬面話:揾個知密碼嘅同我講！
但咁啱啲經理又唔係度而我又咁啱企係附近
跟住有另一個炒散又問我WiFi密碼係乜
然後嗰個西女人就話:唔洗問佢啦！佢都唔撚識！叫個第二個啦！

屌你老母你冚家產啦仆街

肯定係覺得自己係酒店食自助餐好高尚
好慘，又無得同佢硬碰硬，真係只可以唔出聲

我:咁你又知呢張係優惠劵?你呢張係借單說明你差我一千萬美金，唔還就報警

自己做服務業
出去食野都會好聲氣對人
不過有d同事明明自己受過氣
出去又會比氣人受
究竟咩心態

之後個侍應個樣係一臉 ，又帶少少無奈。

講真，平安夜已經要返工，重要比依啲撚樣煩

咁啱我杯野飲飲晒，就順手叫佢幫手fill返杯，順手同撩佢吹水

我: 唔該
佢:係，有咩幫你
咁啱條廢老坐我後面，所以我就大大聲咁講
我:放心，唔係叫你幫我出去拎三文魚 我想請你幫我fill杯果汁咋
佢:噢 ，好啊
我:yeah 聖誕快樂啊喂
佢:大家咁話 yeah

條廢老起後面聽度，塊面黑過屎，又唔夠膽出聲

我覺得有時候見到啲仆街撚樣搞啲服務業嘅朋友，應該開句聲撐下佢地 大家開心

佢趕住要WiFi係因為要睇廷禧攻略咋 睇少陣啦仆街

翻pt嘅怕咩俾客投訴 最多咪唔撈 炒散周圍都係 我係你地就大大聲屌尻佢

垃圾人定律

簡單講自己受氣
想發洩
但唔係搵正當途徑解放壓力或事件主因

只會搵無關連既無辜人負面傳播

係香港呢個社會係極多

絲打好好
如果個個好似你咁就天下太平啦

我又做過客 都做過服務業
所以有時我會好有禮貌同cs講野，但有時你聽得出佢hea9你，我就會屌返柒佢

屌

喺間火鍋店做過一排，個女人訂咗位既，嗰日就爆晒場，佢就要坐廁所門口對開，一坐低就問有冇其他位唔想坐，我話冇，咁佢就西面，好咧，對有其他空枱咧，咁我話轉第二張比佢，佢西住話(你鐘意啦) ，之後我執完我就比新客坐都唔撚比佢，佢仲問我(你唔係幫我地換枱咩？)我話(你淨係話你鐘意啦，冇答我話好呀，咁我咪比其他人坐) 之後佢話投訴我，叫老細出黎，我就話今日呢度我最大，有咩同我講得啦，佢之後到埋單都冇撚出過聲

我都係兩樣做過，所以會對人好，但如果我明明好有禮貌，條友都寸寸貢我都會屌9佢

如果正正常常我平時都好好禮貌
最撚憎唔公平
我有陣時同其他台叫同一樣野
仲要比佢早十分鍾
最後樣野去左人地台先
我仲要等多十幾分鍾
呢d case即刻嬲撚到仆街

做得好
又要懶係野，對依啲人就係要咁
巴打好勁

有位你估我想比你坐呢度咩，咁有位我都幫你轉，你仲串柒柒，我就撚硬你啦！

客閪 員工閪 惡性循環

係
有次打去pccw
條友話覆幾次都唔覆 打電話又hold 起條線 留言又full
打general enquires 又hea我話咩可能佢而家忙緊
我叫佢幫我駁去投訴部門
然後過多半日條友就打來幫我搞掂啲野

我諗如果佢再唔覆 我email俾總公司 開埋佢名
如果係全球公司 send俾總公司cc埋香港office
做完呢部實大把人serve 你

巴打真係好勁
如果遇到個客明明話要a，點知一上左菜就話自己嗌b，口氣勁差，仲屌柒我地，想問應該點應對

睇心情，心情好嗰日照換，唔好嗰日直頭就同佢取消話冇(不過我都試過話冇，佢對正既對面就有得食)

咩飯咁巴閉

做服務業教你一句

睇到人地不足係自我修養既一種
睇到佢地就成日自我警惕唔好變成咁

我已經當會地痴線。唔會同低等人計較

我都係問下唔好太介意

因為我平時都好客氣對住侍應們都會唔該前唔該後
如果條友一野duc埋嚟 or態度好差我就會好火滾屌柒佢
我覺得我對你無野你點解要挑釁我
我唔會諗我俾錢係客就一定要對我好好態度 一定我啱咁 但我覺得對等就得我唔該你咪唔該返我
有啲人好似欠撚左佢咁 乜人都有

同睇咩書有關，但同讀書冇關。老豆老母唔識教，我睇書睇片學咩係winner mindset,呢度好多人都唔合格，例如上面有位師兄話以前有幫人推門，後來被其他人既行為影響左，所以冇咁做，呢個係藉口來。你既行為態度應該要由自己拿握，唔應該人地點你就點。

以為自己好撚委屈
好聲好氣問你 d 19 sales/侍應
你班撚樣無撚端端hea 鳩我/串鳩我
如果你無做過呢 d 野就怪你 d 19 同行 la

豐宅單野係點

屌客本身就係岩都當你錯既動作

好明顯只係未遇過惡人或者識玩既人

有人想買部iphone x
去左豐宅買
買左之後即場機都開唔到
因為規矩係有問題要自己去搵蘋果換翻新機
即係新機價買翻新機
問題同風險轉嫁晒去顧客度

結果要嘈左好耐又行左好多次
又報警又海關又消委會網上直播要求換機
搞到件事大一大先換返部正常俾佢

所以唔可以話事前講左唔可以換就係個客錯
因為可以係佢d規矩本身有問題
要睇返件事係點

多謝劉德華個閪廣告啦 搞到啲仆街以為俾小小錢就大帝咁款

我諗應該指換菜式款

依個你應該屌apple 佢哋畀分銷商嘅條款係咁

琴日食飯
有條on9仔
人地幫佢落左單
佢仲叫第個幫佢落多次
搞到阿姐當面屌柒佢

自從見識過耶教客之後,其實所有客(包括廢老廢中）都幾正常幾好人

咁有冇溝有錢女人？

有錢唔等如有教養
大把有錢女人係老公有錢

啲人睇你衣著打扮
侍應啲位無計，個客佢覺得高等過你未嘈你
香港好多生蕃

由此證明有錢男人鐘意西女人？

絲打見過點樣既耶教客呀？

做飲食既話 忙起上黎脾氣真係忍唔到
以前我都會死忍爛忍d閪人 試過比2個男人係晚市指撚住黎屌都冇還口
後尾做多幾年 慣左後一般情況下都會忍 但遇到極品既話肯定屌返佢轉頭 最多咪唔做
香港做呢行大把人請 東家唔打打西家

耶撚嘅同事已經難頂，客嘅話可以係閪中之閪

遇過咩事？
我遇過既耶撚又反而冇咩野

早排返炒散 耶教夫婦結婚擺八圍枱 請曬堆耶教弟兄同親朋好友嚟 大部分客全部都係王祖藍咁嘅款 啲細路淨啲連窗簾都拆爛

耶教人一大特徵-講一套做一套
絲打不妨留意下

絲打講得好
我之前同早排返到都係西工嚟 見到唔妥即轉
此處不留人 自有留人處

做cs有時見到d後生既發老脾唔尊重就會係到諗
連後生都唔唔文明 呢個社會冇得救

認真西果班鬼佬明顯覺得佢地係高尚d
英文係最偉大既語言

啲鬼當正你係私人秘書, 一對一跟,
佢提供啲野有問題,
會屌你為咩咁樣衰都唔提佢...
法國人俄國人至乞人憎!

返呢份工學咗好多英文粗口